我著十號

森巴十號 扭一扭笑一笑
法國十號 好少剪髮需要
英軍十號 兼職賣貴價手錶

交波不會交錯

06年

像有金剛炮

竟然有人唔識

小學雞中學雞

首歌有冇10年？

幾多年前

只因喜愛邊個

留名於金盃只有一個